你話江弱能唔係貪錢有冇人信？

同oscar根本唔match

弱能架嘛，體諒下